[冷氣軍師入] 停止互屌 twitter reddit要人！！

首先同喺街既手足講聲sorry先
暫時唔喺香港只可以做冷氣軍師

絕對支持 永不割蓆

同我一樣做緊冷氣軍師既你地！
唔好再開post互屌指揮啦 戰場就算收到訊號都真係無咁得閒上連登嫁

係人都知有鬼搞事所spin風向

所以

我地要將個風向spin返過黎！！
全部人去twitter reddit將美領既相同片share出去

5 demands not one less
liberate hongkong
fight for freedom, stand with hongkong

Fight from freedom

pish

for

推

Pish

Push

Stand with Hong Kong

Fight for freedom

大家開左twitter未

oj

唔係唔想支持，但同班冇腦既勇武一齊行，好中伏feel，我跑得慢d都比人拉左....

收爹啦一毛
請善用起底功能

？

係咪應該要有個統一既HASHTAG?

文宣：警方封鎖交通打壓市民集會自由 市民依然無懼萬人齊集於美國領事館外和平請願

我讀書少唔識英文，搵人幫我譯

push

Hong Kong police disguised as protester AGAIN in the assembly & procession that aim to submit petition letter to US Consulate General.

大家tweet既時候記得加返d hashtag
例如: #standwithhongkong #5demandsnot1less #liberatehongkong

絲打不如重開POST
擺D圖同文字，統一所有HASHTAG
我地再入去幫你推

其實我搞得好慢
如果開左post你地可唔可以都放d相同片一齊整合下

人仲係出面
只可以幫你推

twitter唔知post咩文宣圖好

太突然我都搵緊相

巴打係出面小心!
今晚安安全全返黎幫我推post

建議外國老豆成立個PAGE 分享同RETWEET新聞

Over 10thousand of Hongkongers attended to a assembly at outside of the US consulate for peaceful petitions, they have no fear to the suppression for Hong Kong police.

咁樣得唔得

麻煩大家有圖有片可以post上黎
我嘗試打caption

今日行完就要準備打文宣戰

啲冷氣軍師呢？快啲同我一齊準備打呢場仗！

Over 10thousand of Hongkongers attended to a assembly at outside of the US consulate for peaceful petitions, they have no fear to the suppression for Hong Kong police.

#StandwithHongKong
#LiberateHongKong
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HongKongprotest
#5demandsnot1less

推返上去

再推下先

twitter要人啊大家

大家可以retweet+comment下依條片
加埋d hashtag

#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandnot1less
#FreeHongkong
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct

幫手twitter!!!!!!

twitter要人

同埋有幾份報紙標題都淨係提Trump對國會好唔公平，都可能令唔鍾意Trump嘅人反感我地要去留言多謝國會，同請佢地幫手過咗條例

Please, Hong Kong is under critical situation about human right and democracy

#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandnot1less
#FreeHongkong
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct

twitter要人啊

2. The Independent: Hong Kong protesters, waving American flags, call on Trump to 'liberate' the city

3. BBC: Pro-democracy protesters in Hong Kong appeal to President Trump for help as they march near US consulate general in the city

6. CNN: Protesters in Hong Kong wave US flags as they march on the US Consulate to call for help from the Trump administration in ending a three-month stand off with the government

CNN有啲踩界，都照留埋啦，外國人都會唔睇野㗎

兩樣一齊做

各大報章已經講緊我地喇
唔可以比佢失焦啊
聚焦要靠大家！！

push push

重要

有trump 嘅可以係comment 講埋唔係只係trump but US congress

To trump and the US congress

記住要加hashtag
可以用依幾個
#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandsnot1less
#FreeHongkong
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct

外媒提侵
我地要提返國會呀

除左tweet Trump仲可以tweet埋議會議長同議員
Nancy Pelosi (@speakerpelosi) & Marco Rubio (@marcorubio)

除左Trump之外 國會都好重要

推！

咁你唔好L 出o黎遊行，涼o下冷氣啦廢柴。

幫手推下

大家同我推爆佢

唔緊要 一齊推

大家要做個真正既鍵盤戰士

喂！唔好tag人喇，佢地要睇佢地會睇到
人地風災緊呀！
Twitter 唔好tag人呀！

唔好呀大佬，人地風災呀
唔好spam佢地喇

要提國會

真心！幫下忙！
我地都要照顧下佢地嫁嘛！
人地都幫到出面，唔駛spam

係咪依樣唔係好識
如果係既話係咪淨係tweet + hashtag就得？

依家先見到 推

啊 追下post先 唔該哂

唔好直接tag人呀記住！

push - ks also tag/ ask antony dapiran and hong kong hermit, they are both expats/ foreigners in hk who understand the nuances of the situation well. they have reasonable clout on twitter and can help counter-spin popo and ccp's narrative.

自膠左 原來喺twtter直接tag人唔好

#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandsnot1less
#FreeHongkong
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct

[美國文宣方向錯曬] 美國人表示對香港示威者淨係提 Trump 好失望

twitter戰線

多謝巴打係咁幫我推

‪Hong Kong police attacked reporters directly since the freedom of press has been suppressing!!‬
‪#StandwithHongKong‬
‪#LiberateHongkong‬
‪#Hongkongprotest‬
‪#5demandsnot1less‬
‪#FreeHongkong‬
‪#HongKongHumanRightsandDemocracyAct‬

唔識直接post條片
手足去retweet上面條link!!

根本就謀殺 cls

冷氣軍師全面進場 !!!
鍵盤戰士全力開火 !!!

依家睇返先發現自己錯好多grammar

是但啦 多謝你

已經好過我好多

推
大家一齊努力

推
有twitter 推英文版

仲有手足喺出面打緊仗
鍵盤戰士都要做野啦!!!!

既刻tweet

鍵盤戰士進場

修正版

done

黑警係咪想謀殺

睇reddit 某啲五毛/天真嬌鬼佬comment真係嘔血
用vote洗走佢算

五毛都算鳩數
見到d鬼佬先攞命

Help

推呀！各位真係要努力哂冷我地係唔可以輸架
tweet開想講，而家每日一tweet會比twitter lock一次acc。唔止勇武同連登比狗mon，而家連冷氣軍師都比中共mon緊等秋後架

唔好亂tag政客個d
唔熟美國政治可能會講錯野/令人誤會

去d新聞到留comment+用like推番自己人d cm上top
好似係最能夠reach到人
除非你有好多外國人followers 咁retweet先有用

同埋唔好去人地d post到留d唔關事既comment
好似話感觀唔太好
姐係人地講緊打風就唔好留香港警察點點點咁
盡量貼返題 如果唔係好似spam

加油 以上幾點我都係twitter睇返黎

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

推下 大家留意返

twitter真係要人啊

Doing la!!

Teoi

On9

Hong Konger! Together! Strong!

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

幫你推!!!!

唔上唔知 原來Twitter有咁多清醒嘅大陸人

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

點解我見唔到既

An elderly who with wheelchair was interrogated by the Hong Kong police viciously, when they rushing into a street where only had passerby suddenly.

#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandsnot1less
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HongKongPolice
#PoliceTerrorism

好彩有人係留言不斷澄清

去Washington post 個twitter 幫手洗地救命先啦
成版comment 係咁比人笑緊串緊話緊搵Trump 係barking the wrong trees a

已經去左comment

黑警惡行 條街得返路人都走去兇個坐輪椅既伯伯

入去comment返
我地唔係淨係搵Trump幫手
仲有美國國會啊

鍵盤戰士之twitter要人twitter要人!!
* Tweet & Retweet d英國post
* 加hashtag
* 唔好直接tweet人地 會以為spam同比人感覺唔好
* 內容唔好淨係提Trump, 其實個法案係國會議員提出既

#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandsnot1less
#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HongKongPolice
#PoliceTerrorism